(突發有圖)發現國民黨黨員係連登帶風攻擊蔡英文

之前開咗個post講蔡英文篇聲明，
我提出台灣係民主國家，戰狼外交會引致台灣人反感，對人道救援會有反效果。

呢條友表示唔主動出擊屌蔡英文爭取低門檻移民即係性奴外交

仲有好多偉論，多到我都cap唔哂，總之係台灣post，好常會發現佢係度屌民進黨同蔡英文。

招收黨員

有國民黨章

出席國民黨 洪秀柱來港 聚會

起底睇既話會發現一路幾年都係咁開台灣相關post，留學交流、屌民進黨新聞、吹奏國民黨。

延伸閱讀：洪秀柱：香港示威者係「亂七八糟鬼小孩」

質疑「反滲透法」境外勢力來源 洪秀柱批香港「亂七八糟鬼小孩」

連登果然咩都有

調景嶺後裔？
他也時常攻擊我的言論
PS：台灣人

台灣高層：不會放棄港人 近期宣布具體協助措施

做打手做到國民黨就黎滅黨
佢都算係一粒傑出既黑氣石

哂時間嘈咗好耐，
發現原來黨員黎，
真係唔撚怪得知咁驚國安法，
死都要屌台灣比佢移民，
癲撚到唔同佢一齊屌台灣比低門檻移民就話我係共產黨、獨裁、法西斯、自私唔理其他人死活。

建議香港朋友不要理他的言論

咁你都要預早幾年，
貼埋3k黨聚會圖，
招人post，
再加埋大量反黑人既post，
我先可以信你係3k黨架。

嬲撚到 lol
買過個ac，下次記得低調d la。

幾年前就開反民進黨post，
狂開國民黨post，
好明顯唔係黨員，都肯定係國民黨打手。

你講關於民進黨既所有野都係有利益衝突，
比大家知道有呢類人，提防下都好應該。

質疑民進黨就好正常，
但你狂開國民黨吹奏post唔叫打手係咩？

真係唔該哂你推post

咁早呀

開埋post講國民黨萬歲都唔叫吹奏？
貼埋d國民黨來港聚會圖又唔叫吹奏？

一兩個post就唔可疑既，咁多個加埋，就好可疑lor。

仲有呢兩日開post帶風話蔡英文落閘，講大話個個：假如我不是真的
又會咁啱係你國民黨post相認，
又係幾年係咁開post反民進黨。

哇原來帶緊風既，原本就係幾年前已經撐國民黨反民進黨既人，明白哂。

應該是香港的國民黨支持者甚至黨員在帶風

之前仲有個咩建設民主中國，自己一個人推幾頁都冇人理

如果不是五毛
就是香港廢老藍絲

你抹撚乾淨你個keyboard先講la

少少野都做唔好
真係唔怪得國民黨就黎滅黨

中國國民黨情結

他都是用台灣藍營的貼圖

你說那張對白圖？
感覺像國民黨支持者才懂的梗

沒錯

邊個?

蔣謙(已逝)出來貼圖

支那人

Push

推手

你搞撚掂台灣先黎搞香港啦 國民黨

國民黨 人唔笑狗都吠啦
你數唔數倒呢個黨入面，有邊個唔係無恥之徒？
冇啊，全撚部都係呀

國民黨賣台灣

台灣手足認證

鼓吹得戰狼外交既都預撚左係五毛/間諜

駁唔到樓主就轉移視線屈人認真撚，叫人別認真

又誇大黎講話自己會開post吹奏nazi，企圖營造自己擺明講笑玩野，所以之前吹奏國民黨既言論全部唔算數

條蔣狗咩料大家自己諗

49年加入國民黨

已經蠢

20年加入國民黨

唔係蠢咁簡單 係腦生癌 司徒華嗰種

見到條友喺度講上連登勿認真，但自己就……

屌 原來蔣狗仲未死
樓主條主on9黎

蔣狗大整合

連登有好多國民黨打手㗎

仲有另外一條友㖭

你講完呢句都幾肯定張圖係你

身為國民黨人居然將黨派之爭放係民族情仇之上

算把啦你

幾年前追擊中介，本身好地地

然後因為態度囂張惡劣，自我膨脹，小學雞行為，跟手被人影相起埋底，成為連登過街老鼠。

咪以為無人記得

呢個post應該貼到去台灣

比台灣人知國民黨係香港搞亂檔

笑死

當香港一個影響唔到台灣嘅forum 都有咁多國民黨打手

唔難想像ptt究竟有幾恐怖

根本就係

做完野被踢爆，就扮假膠，屈人認真撚，叫人別認真

oldest trick in the book

支那人總是把偉大民族放在自由民主之上

ppt幾恐怖都無所謂

反正國民黨已經確實收左皮，韓狗又面臨被罷免

咁耐仲未有佢個樣

高雄水上樂園

買過個ac la何生

應該是了

Btw全港最有影響力的國民黨粉又攻擊蔡英文
黃毓民：蔡英文這做法是對港人「落閘」， 港澳條例是幫助有難的港澳居民！

蔣介石(翻生) 懶人包
禮賢會時期:
1. 中三非禮同學 <—— 被舊同學踢爆 被逼轉校
2. 起同班嘅女同學底 WhatsApp同人講我知你住邊到。
做 project 果陣 好似咩都唔做 freerider然後又同班男同學嗌交
玩同學電話 叫咗五百幾蚊外賣上人屋企
玩埋同學嘅家姐 然後係班群 嗌交 出嚟隻揪，然後上堂果陣成隻死狗咁 一落堂就鼠走咗。佢屋企人係律師嚟，科主任因爲依單嘢 出咗警告信，佢後尾疑似轉咗去 觀塘ive.
3. 老屈舊校新校長係殺人犯

高登時期:
1.http://
上高登諗住唱衰自己學校，點知俾人踢爆係ON9仔，俾人起哂facebook 學校老師都知

連登時期:
1.屌柒中介有功一朝得志，自命連登救星，四處辣火頭
2.周圍屈人，每日係facebook搵料公審人，逢質疑件事真確性就自動變成五毛/中介/波台狗
3.貼兩張律師卡片恐嚇侮辱佢既巴打
4. 要求被指控者提出證據證明自己清白
5. 屌波台5P低質，自己facebook金句都用5p字
6. 涉嫌報刑事案件期間於LIHKG討論區張貼口供紙
7. 懷疑恐嚇LIHKG會員 令其傾家蕩產

台灣唔可能照單全收吧
運動入面有好多漢奸共匪細作

仲有國民黨已經被中共滲透至面目全非
你讚成國民黨統一中國咪即係讚成中共換個外表統中國

國民黨唔洗批鬥

本來就係一個柒頭政黨

國民黨就快滅黨啦
垃圾

佢比我踢爆之後個反應，
好似好撚緊張咁。

上網偷圖黎用，
以圖搜圖應該會有，
同埋試算偷，
都唔會偷幅個keyboard咁撚污糟既。

又貼聚會圖，
又開埋你問我答話自己係非香港政黨黨員。

一post就話姐，
咁多個加埋，唔係真黨員，都係打手la。

d國民黨打手應該好撚唔gur，
原本出個post話小英落閘有幾百正評，
比我反攻咗個幾千既出黎，
台灣個邊仲要好快就聲明澄清。

我都係見點解出埋澄清都咁堅持蔡英文講大話，先走去睇下咩底細，
結果發現一個開開閘post、一個就專入台灣post叫人做戰狼。

開post個個算係相對低調，
可惜比呢條on9累到露埋底。

多得條傻仔幾年前以為自己入咗國民黨好撚威咁，自我炫耀。

係咪話咩老豆老母都係國民黨貴族家教好嚴果個？
呢條喜戇兒
扮撚曬野
之前比我屌柒過

洗撚批鬥
一早已經係台灣過街老鼠，同你一樣

其實你貼個唔知乜水既圖為乜？ lol

打手做到佢咁肉酸

一早完全封鎖咗條傻鳩

死開啦
國民黨無撚用㗎

佢咁多年都係得呢啲招
DSE得1分你仲想佢點

咁都幾失敗下

唔怪得知我笑鳩佢又冇錢移民、又冇膽做難民，佢嬲撚到癲la，原來hurt親佢。

推

唔人要你痛
係想多啲人認識你啫

國民黨

推埋呢個

做乜9

小朋友齊打交

條友癲撚咗求其作個名 加幅圖就話係我

你話個ac轉左幾手，自己唔係何生？

咪玩啦

首先邊個會接手一個臭曬朵既ac

再用呢個臭曬朵既ac去開政治post

再者，你不停post一個唔撚關事既人自以為直擊樓主要害，你既小學雞風範完全無變過

呢樣野無得呃人

屌 而家先明，同隻國民黨走狗個樣似撚到

睇得連登咁高呀你地
撚下狗都咁認真

有埋名個下好野，我google完都唔知乜水。

可能幅圖條友以前得罪過佢，
佢借黎一雞兩味。

笑死
又係你隻藍絲
群魔亂舞

㭍？首先肯撚定唔係香港人，柒都錯？

pin 呢個啦

估唔到而家冇人知蔣狗乜水

你貼死同一個人話係我先有用架嘛，
你無lala又貼多幾個人，
真係唔怪得知你dse 得1分。

仲要話自己有葡藉唔洗R台灣移民，
一比我up中你條廢柴葡文都唔識up半句，
根本去到都生活唔到搞到暴走。

5毛PR sir block block block

但而家pin緊個度有第二個國民黨打手

呢個post睇到on9仔本人個反應笑撚左

1911年既國民黨我會好尊敬，但現代退黨好過啦
唔好因為自己阿爺係軍官而入國民黨

香菜英文

笑撚咗，一大清早就有国民党打手扯旗

國民黨就係咁嘅質素
難怪會滅黨

國共一家親

真係好多維穩資源擺落香港

你首先帶個腦
知唔知高登連登盛產咩
呢度無人叫你解釋你up乜
代表咩姐
講多d講多d

渣渣淋

參軍參軍

push

S

孫中山見到你呢啲党員係係會彈返起身

國民黨依家喺台灣=地底泥

貼上PTT

又係呢條友
已無視

推上台灣

完全封鎖咗條友

( Show Blocked User - 蔣謙(已逝) )

蔣仔原來未死㗎 , 之前屋企被人淋油 , 以為有咩不測

一早就知道有

依堆人先係最低賤最無恥

唔該代入下蔡英文角色

如果國家安全佢都保唔住
一批間諜趁機混入
談何保護個邊手足

收留港人係咪需要拎咪周圍唱?

Kmt 個種人格分裂比起五毛 絕對更無恥